點解仲會有人諗割蓆？因為你仲未明呢次一輸就係陷家剷

撇除3毛，仲諗住割蓆既人仲未明白，今次運動一輸就係香港淪亡。

我地而家對抗既唔係國教，唔係普選，而係不擇手段既政府同殘暴違犯既警察。

當政府會搧動民眾對民眾，兩個月完全唔回應人民，甚至叫埋黑社會出馬；

當警察可以任意襲擊，謀殺，污辱任何一個示威者，作為一個可持有武力既組織卻完全失去監察既時候，

今次示威者一輸，香港就唔係變大陸，係變新疆，警察亦都唔係雙重標準咁簡單，係納粹份子

源源不絕既大陸人+權貴+警察軍政府+鄉黑，你唔係以為今次輸咗你既地位會還原到以前阿嘛？

你既子女會受盡欺凌，你既父母會俾政府奪去一切，你既妻子會變成警察宿舍或者權貴屋企既常客，你仲要俾陀地先可以保得住自己檔生意

係一方擁有多種致命武器同時無法被任何事物制裁，佢就係最黑暗既怪獸

香港人 早已退無可退 更無一絲割蓆既空間，因為一輸就係萬丈深淵

講得好好

推

冇諗喎

有班三毛帶風向 要以正視聽

一係贏盡或者輸到變一國一制，否則香港必死無疑。

唔係想割蓆 我諗冇人會真心想割蓆 巴絲係用割蓆去形容某啲行動嘅危險性去到幾高 大家可唔可以傾下先 協調下先
你做咗某啲行為可能會對運動好大影響 咁可唔可以傾下 討論下

黑警換黑衫（準備放火？）

夾手夾腳推上機場比全香港人睇

唔會割，核彈都唔割

但唔該傾下點拉民意，唔係大家互屌就有用
咁同中左林鄭計有咩分別

你要起火，我唔阻你
佢要救火，唔該你都唔好阻佢

你起火有象徵意義
佢救火係拉回民意

各有各做，兄弟爬山

總係有一班蠢人唔明呢個道理

最後一戰，團結就有希望，今次輸左就再無反抗可能
利伸冷氣

你可以俾意見，可以上前線阻止，可以做九百萬樣野

而你第一樣剩係諗到個割字

五大訴求，缺一不可

1，立即雙普選
2，林鄭下台
3，不撒不散
4，獨立調查
5，撤回

正正因為不分化不割蓆 先堅持到宜家😭😭

無錯啊 有咩事咪傾 傾完再夾
而唔係見到火就一秒話割蓆

呢樣野要大力宣傳俾班淺黃聽

不要讓仇恨蒙蔽，慢慢成為自己討厭既人，一旦運動失焦，將會失去民心，一路以來，就係因為我地目標清晰，強調五大訴求先令我地能夠贏到更加多既支持。

運動依家除左針對警察，你地已經幾時聽到五大訴求。保持冷靜，追求民主。

不要讓仇恨蒙蔽，堅持五大訴求。

老實講去到最尾個結局係咁
都會撐

自己諗

推俾全世界

割咩春？都唔好同少爺講錯就係錯
勇武既原因呢？係咪比d所謂最低武力射中過打中過都仲要潔癖咁做純和理非？
黑警只係好彩未殺到人，咁我地保護自己又有咩唔岩？
如果你話我地同黑警都錯，打和啦。呢句仲難聽過粗口。麻煩你首先企出前線用你所謂正確既方法叫佢地所有人停止使用武力先咁，睇下係街坊唔肯停定黑警唔肯停。